700D 升級RP 定轉會好

小弟用緊700D 都6~7年最近諗緊升級RP 定轉會好

筆直10~12k 到
想keep 住輕便

依家鏡群
T17-50f2.8(無VC)
T10-24(舊版B001)
T18-270(B003)
EF 50.8 STM
1855 kit(雪藏左)

升RP:
1. body 夠輕
2. 以上既T鏡唔知用唔用到
3. dual pixel 對焦好好

轉會既話諗過a73/a7c
有冇巴打可以指點迷津

唔洗擔心 你手頭上鏡除咗支50全部都用唔返
安心轉會啦
得嗰10-12K Budget就唔好買EOS R
RP垃圾黎 買RP不如買90D

用50嘅話仲要用炒價買adapter

賣哂全部野轉會好過

全部賣晒佢，買a73 tamron 2875，夠用又高質

無反年代變咗sony最平

A73

喱個筆直又要真輕便apsc算啦

sell all
buy a7III + 28-75
a7III可以話係Sony唔小心出得太好既相機
搞到而家咁多年都諗唔到a7iv可以搞啲乜

最正係個mon

賣曬所有機加鏡
補少少買R6 細kit

賣晒所有機鏡
買R6 kit set

最少要買R6
EOS R / RP 都係垃圾